{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71089&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천베어힐카라반펜션"
    },
    "text": "私たちはたくさんの楽しみと美しい景色を備えたキャンプ場を紹介します。 当店は清潔できれいなペンション客室とキャンピングカー客室を運営しています。 近くにはベアーズタウン、水原山頂展望台、加平樹木園があります。 入室時間は5時で退室時間は22時以降です。 チェックインやチェックアウトのために、カフェで直接鍵を受け取って返却することができます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 私たちはペンションサービスも提供します。 私たちのカフェでは、さまざまな飲み物やパンを楽しむことができます。 また、夏季には2つの屋外プールを運営し、プールの利用は有料です。 レストランでは食事ができ、セミナー室は事前予約後にご利用いただけます。 場所内では動物の餌の観覧が可能で、バーベキュー施設も提供されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りもできません。 注意すべき点としては、火災危険物質の使用禁止とゴミの分別処理があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "鍵の受け渡しや返却はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトのために、カフェで直接鍵を受け取って返却することができます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションサービスも提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェではさまざまな飲み物やパンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールの利用はできますか？",
            "answer": "はい、夏季には2つの屋外プールを運営しており、有料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "レストランで食事はできますか？",
            "answer": "はい、レストランで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用方法はありますか？",
            "answer": "セミナー室は事前予約後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "動物の餌の観覧やバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "場所内では動物の餌の観覧が可能で、バーベキュー施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "特記事項として何がありますか？",
            "answer": "特記事項としては、火災危険物質の使用禁止とゴミの分別処理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 398
    }
}